{"namespaces":{"-2":"Media","-1":"Speciale","0":"","1":"Discussione","2":"Utente","3":"Discussioni utente","4":"Wikipedia","5":"Discussioni Wikipedia","6":"File","7":"Discussioni file","8":"MediaWiki","9":"Discussioni MediaWiki","10":"Template","11":"Discussioni template","12":"Aiuto","13":"Discussioni aiuto","14":"Categoria","15":"Discussioni categoria","100":"Portale","101":"Discussioni portale","102":"Progetto","103":"Discussioni progetto","828":"Modulo","829":"Discussioni modulo"},"cats":["Caff\u00e8_storici_d'Italia"],"start":0,"max":30000,"status":"OK","querytime":"0.0001s","pagecount":37,"pages":[{"page_id":"1873532","page_namespace":"0","page_title":"Caff\u00e8_storici_di_Trieste","page_restrictions":"","page_counter":"0","page_is_redirect":"0","page_is_new":"0","page_random":"0.969365018732","page_touched":"20140614122811","page_links_updated":"20140615092706","page_latest":"53972072","page_len":"1689","page_no_title_convert":"0","cats":"Caff\u00e8_storici_di_Trieste","cl_sortkey":" \nCAFF\u00c8 STORICI DI TRIESTE"},{"page_id":"4912430","page_namespace":"0","page_title":"Antico_Caff\u00e8_Greco","page_restrictions":"","page_counter":"0","page_is_redirect":"0","page_is_new":"0","page_random":"0.221786394973","page_touched":"20140628203423","page_links_updated":"20140628203423","page_latest":"66730632","page_len":"6535","page_no_title_convert":"0","cats":"Caff\u00e8_storici_di_Roma","cl_sortkey":"ANTICO CAFF\u00c8 GRECO"},{"page_id":"1942401","page_namespace":"0","page_title":"Bar_Basso","page_restrictions":"","page_counter":"0","page_is_redirect":"0","page_is_new":"0","page_random":"0.614215462756","page_touched":"20140628183625","page_links_updated":"20140629052431","page_latest":"63232147","page_len":"4192","page_no_title_convert":"0","cats":"Caff\u00e8_storici_di_Milano","cl_sortkey":"BAR BASSO"},{"page_id":"2284171","page_namespace":"0","page_title":"Caff\u00e9_Burello","page_restrictions":"","page_counter":"0","page_is_redirect":"0","page_is_new":"0","page_random":"0.519530455666","page_touched":"20140616175349","page_links_updated":"20140617163056","page_latest":"65863271","page_len":"2110","page_no_title_convert":"0","cats":"Caff\u00e8_storici_di_Torino","cl_sortkey":"BURELLO\nCAFF\u00c9 BURELLO"},{"page_id":"1233609","page_namespace":"0","page_title":"Caff\u00e8_Aragno","page_restrictions":"","page_counter":"0","page_is_redirect":"0","page_is_new":"0","page_random":"0.392950800832","page_touched":"20140625125345","page_links_updated":"20140626064845","page_latest":"66386698","page_len":"4677","page_no_title_convert":"0","cats":"Caff\u00e8_storici_di_Roma","cl_sortkey":"CAFF\u00c8 ARAGNO"},{"page_id":"4177284","page_namespace":"0","page_title":"Caff\u00e8_Baratti_&_Milano","page_restrictions":"","page_counter":"0","page_is_redirect":"0","page_is_new":"0","page_random":"0.087342201069","page_touched":"20140616175349","page_links_updated":"20140616191219","page_latest":"65241617","page_len":"4996","page_no_title_convert":"0","cats":"Caff\u00e8_storici_di_Torino","cl_sortkey":"CAFF\u00c8 BARATTI & MILANO"},{"page_id":"4373316","page_namespace":"0","page_title":"Caff\u00e8_Camparino","page_restrictions":"","page_counter":"0","page_is_redirect":"0","page_is_new":"0","page_random":"0.144119146031","page_touched":"20140614122811","page_links_updated":"20140617065921","page_latest":"61441017","page_len":"1622","page_no_title_convert":"0","cats":"Caff\u00e8_storici_di_Milano","cl_sortkey":"CAFF\u00c8 CAMPARINO"},{"page_id":"1233655","page_namespace":"0","page_title":"Caff\u00e8_Defilla","page_restrictions":"","page_counter":"0","page_is_redirect":"0","page_is_new":"0","page_random":"0.8822247438590001","page_touched":"20140614122811","page_links_updated":"20140615043523","page_latest":"63756943","page_len":"1506","page_no_title_convert":"0","cats":"Caff\u00e8_storici_d'Italia","cl_sortkey":"CAFF\u00c8 DEFILLA"},{"page_id":"1759286","page_namespace":"0","page_title":"Caff\u00e8_Gambrinus","page_restrictions":"","page_counter":"0","page_is_redirect":"0","page_is_new":"0","page_random":"0.774169346302","page_touched":"20140614122811","page_links_updated":"20140615081952","page_latest":"66278170","page_len":"5044","page_no_title_convert":"0","cats":"Caff\u00e8_storici_d'Italia","cl_sortkey":"CAFF\u00c8 GAMBRINUS"},{"page_id":"4637627","page_namespace":"0","page_title":"Caff\u00e8_Gnocchi","page_restrictions":"","page_counter":"0","page_is_redirect":"0","page_is_new":"0","page_random":"0.382149532775","page_touched":"20140614122811","page_links_updated":"20140617233509","page_latest":"65241621","page_len":"7756","page_no_title_convert":"0","cats":"Caff\u00e8_storici_di_Milano","cl_sortkey":"CAFF\u00c8 GNOCCHI"},{"page_id":"610683","page_namespace":"0","page_title":"Caff\u00e8_Meletti","page_restrictions":"","page_counter":"0","page_is_redirect":"0","page_is_new":"0","page_random":"0.8670649540209999","page_touched":"20140614122811","page_links_updated":"20140614185910","page_latest":"66368584","page_len":"7349","page_no_title_convert":"0","cats":"Caff\u00e8_storici_d'Italia","cl_sortkey":"CAFF\u00c8 MELETTI"},{"page_id":"3958202","page_namespace":"0","page_title":"Caff\u00e8_Pasticceria_Piccardo","page_restrictions":"","page_counter":"0","page_is_redirect":"0","page_is_new":"0","page_random":"0.92753339534","page_touched":"20140614122811","page_links_updated":"20140616195036","page_latest":"60312426","page_len":"12171","page_no_title_convert":"0","cats":"Caff\u00e8_storici_d'Italia","cl_sortkey":"CAFF\u00c8 PASTICCERIA PICCARDO"},{"page_id":"358052","page_namespace":"0","page_title":"Caff\u00e8_Pedrocchi","page_restrictions":"","page_counter":"0","page_is_redirect":"0","page_is_new":"0","page_random":"0.236079725076","page_touched":"20140628183625","page_links_updated":"20140628232205","page_latest":"65838747","page_len":"14964","page_no_title_convert":"0","cats":"Caff\u00e8_storici_d'Italia","cl_sortkey":"CAFF\u00c8 PEDROCCHI"},{"page_id":"1096559","page_namespace":"0","page_title":"Gran_Caff\u00e8_Doney","page_restrictions":"","page_counter":"0","page_is_redirect":"0","page_is_new":"0","page_random":"0.830572469801","page_touched":"20140615205606","page_links_updated":"20140615205912","page_latest":"64837611","page_len":"2768","page_no_title_convert":"0","cats":"Caff\u00e8_storici_di_Firenze","cl_sortkey":"DONEY\nGRAN CAFF\u00c8 DONEY"},{"page_id":"2533124","page_namespace":"0","page_title":"Caff\u00e8_Fiorio","page_restrictions":"","page_counter":"0","page_is_redirect":"0","page_is_new":"0","page_random":"0.806013128066","page_touched":"20140614122811","page_links_updated":"20140615164311","page_latest":"65207817","page_len":"4011","page_no_title_convert":"0","cats":"Caff\u00e8_storici_di_Torino","cl_sortkey":"FIORIO\nCAFF\u00c8 FIORIO"},{"page_id":"1636627","page_namespace":"14","page_title":"Caff\u00e8_storici_di_Firenze","page_restrictions":"","page_counter":"0","page_is_redirect":"0","page_is_new":"0","page_random":"0.655433751502","page_touched":"20140307161005","page_links_updated":"20140307161009","page_latest":"41135962","page_len":"87","page_no_title_convert":"0","cats":"Caff\u00e8_storici_d'Italia","cl_sortkey":"FIRENZE\nCAFF\u00c8 STORICI DI FIRENZE"},{"page_id":"1450304","page_namespace":"0","page_title":"Caff\u00e8_Florian","page_restrictions":"","page_counter":"0","page_is_redirect":"0","page_is_new":"0","page_random":"0.228658377617","page_touched":"20140614122811","page_links_updated":"20140614131952","page_latest":"64816146","page_len":"2413","page_no_title_convert":"0","cats":"Caff\u00e8_storici_di_Venezia","cl_sortkey":"FLORIAN\nCAFF\u00c8 FLORIAN"},{"page_id":"4868285","page_namespace":"0","page_title":"Caff\u00e8_Gilli","page_restrictions":"","page_counter":"0","page_is_redirect":"0","page_is_new":"0","page_random":"0.268630627215","page_touched":"20140614122811","page_links_updated":"20140614150813","page_latest":"65241620","page_len":"3845","page_no_title_convert":"0","cats":"Caff\u00e8_storici_di_Firenze","cl_sortkey":"GILLI\nCAFF\u00c8 GILLI"},{"page_id":"893518","page_namespace":"0","page_title":"Caff\u00e8_Le_Giubbe_Rosse","page_restrictions":"","page_counter":"0","page_is_redirect":"0","page_is_new":"0","page_random":"0.738860382732","page_touched":"20140614122811","page_links_updated":"20140614133722","page_latest":"64816148","page_len":"1851","page_no_title_convert":"0","cats":"Caff\u00e8_storici_di_Firenze","cl_sortkey":"GIUBBE ROSSE\nCAFF\u00c8 LE GIUBBE ROSSE"},{"page_id":"1849857","page_namespace":"0","page_title":"Gran_Caff\u00e8_Margherita","page_restrictions":"","page_counter":"0","page_is_redirect":"0","page_is_new":"0","page_random":"0.8194977570430001","page_touched":"20140614122811","page_links_updated":"20140614154256","page_latest":"65167512","page_len":"4761","page_no_title_convert":"0","cats":"Caff\u00e8_storici_d'Italia","cl_sortkey":"GRAN CAFF\u00c8 MARGHERITA"},{"page_id":"2678457","page_namespace":"0","page_title":"Harry's_Bar","page_restrictions":"","page_counter":"0","page_is_redirect":"0","page_is_new":"0","page_random":"0.933129251256","page_touched":"20140628183625","page_links_updated":"20140629081442","page_latest":"66629755","page_len":"5422","page_no_title_convert":"0","cats":"Caff\u00e8_storici_di_Venezia","cl_sortkey":"HARRY'S BAR"},{"page_id":"3379662","page_namespace":"0","page_title":"Lion's_Bar","page_restrictions":"","page_counter":"0","page_is_redirect":"0","page_is_new":"0","page_random":"0.957969128586","page_touched":"20140625125345","page_links_updated":"20140627035641","page_latest":"60660326","page_len":"2419","page_no_title_convert":"0","cats":"Caff\u00e8_storici_di_Venezia","cl_sortkey":"LION'S BAR"},{"page_id":"392717","page_namespace":"0","page_title":"Caff\u00e8_Michelangiolo","page_restrictions":"","page_counter":"0","page_is_redirect":"0","page_is_new":"0","page_random":"0.7605463753489999","page_touched":"20140616130200","page_links_updated":"20140616131142","page_latest":"64841729","page_len":"1888","page_no_title_convert":"0","cats":"Caff\u00e8_storici_di_Firenze","cl_sortkey":"MICHELANGIOLO\nCAFF\u00c8 MICHELANGIOLO"},{"page_id":"1972809","page_namespace":"14","page_title":"Caff\u00e8_storici_di_Milano","page_restrictions":"","page_counter":"0","page_is_redirect":"0","page_is_new":"0","page_random":"0.114970060148","page_touched":"20140307161005","page_links_updated":"20140307161009","page_latest":"53042884","page_len":"76","page_no_title_convert":"0","cats":"Caff\u00e8_storici_d'Italia","cl_sortkey":"MILANO\nCAFF\u00c8 STORICI DI MILANO"},{"page_id":"4327968","page_namespace":"0","page_title":"Osteria_Fratelli_Menghi","page_restrictions":"","page_counter":"0","page_is_redirect":"0","page_is_new":"0","page_random":"0.951070153967","page_touched":"20140616175349","page_links_updated":"20140616192553","page_latest":"66409156","page_len":"12882","page_no_title_convert":"0","cats":"Caff\u00e8_storici_di_Roma","cl_sortkey":"OSTERIA FRATELLI MENGHI"},{"page_id":"1737889","page_namespace":"0","page_title":"Caff\u00e8_Pasticceria_Pirona","page_restrictions":"","page_counter":"0","page_is_redirect":"0","page_is_new":"0","page_random":"0.55580446729","page_touched":"20140614122811","page_links_updated":"20140615080424","page_latest":"65150504","page_len":"1702","page_no_title_convert":"0","cats":"Caff\u00e8_storici_di_Trieste","cl_sortkey":"P\nCAFF\u00c8 PASTICCERIA PIRONA"},{"page_id":"893568","page_namespace":"0","page_title":"Paszkowski","page_restrictions":"","page_counter":"0","page_is_redirect":"0","page_is_new":"0","page_random":"0.551221002276","page_touched":"20140614122811","page_links_updated":"20140614133709","page_latest":"64851951","page_len":"2197","page_no_title_convert":"0","cats":"Caff\u00e8_storici_di_Firenze","cl_sortkey":"PASKOWSKI\nPASZKOWSKI"},{"page_id":"4881559","page_namespace":"0","page_title":"Pasticceria_Sandri","page_restrictions":"","page_counter":"0","page_is_redirect":"0","page_is_new":"0","page_random":"0.314059810162","page_touched":"20140618161722","page_links_updated":"20140618161722","page_latest":"66531100","page_len":"5431","page_no_title_convert":"0","cats":"Caff\u00e8_storici_d'Italia","cl_sortkey":"PASTICCERIA SANDRI"},{"page_id":"2681582","page_namespace":"0","page_title":"Caff\u00e8_Quadri","page_restrictions":"","page_counter":"0","page_is_redirect":"0","page_is_new":"0","page_random":"0.744419392376","page_touched":"20140625125345","page_links_updated":"20140626224756","page_latest":"56318275","page_len":"2377","page_no_title_convert":"0","cats":"Caff\u00e8_storici_di_Venezia","cl_sortkey":"QUADRI\nCAFF\u00c8 QUADRI"},{"page_id":"893656","page_namespace":"0","page_title":"Rivoire","page_restrictions":"","page_counter":"0","page_is_redirect":"0","page_is_new":"0","page_random":"0.6006318979049999","page_touched":"20140619164522","page_links_updated":"20140619164607","page_latest":"64862165","page_len":"1254","page_no_title_convert":"0","cats":"Caff\u00e8_storici_di_Firenze","cl_sortkey":"RIVOIRE\nRIVOIRE"},{"page_id":"1636612","page_namespace":"14","page_title":"Caff\u00e8_storici_di_Roma","page_restrictions":"","page_counter":"0","page_is_redirect":"0","page_is_new":"0","page_random":"0.6600858699529999","page_touched":"20140327123420","page_links_updated":"20140307161009","page_latest":"57974954","page_len":"77","page_no_title_convert":"0","cats":"Caff\u00e8_storici_d'Italia","cl_sortkey":"ROMA\nCAFF\u00c8 STORICI DI ROMA"},{"page_id":"1496184","page_namespace":"0","page_title":"Caff\u00e8_San_Marco","page_restrictions":"","page_counter":"0","page_is_redirect":"0","page_is_new":"0","page_random":"0.297400655053","page_touched":"20140614122811","page_links_updated":"20140614135517","page_latest":"64816153","page_len":"4465","page_no_title_convert":"0","cats":"Caff\u00e8_storici_di_Trieste","cl_sortkey":"S\nCAFF\u00c8 SAN MARCO"},{"page_id":"1943389","page_namespace":"0","page_title":"Sala_da_t\u00e8_Babington's","page_restrictions":"","page_counter":"0","page_is_redirect":"0","page_is_new":"0","page_random":"0.025012288948","page_touched":"20140628183625","page_links_updated":"20140629052442","page_latest":"65187588","page_len":"5398","page_no_title_convert":"0","cats":"Caff\u00e8_storici_di_Roma","cl_sortkey":"SALA DA T\u00c8 BABINGTON'S"},{"page_id":"2779112","page_namespace":"0","page_title":"Santa_Tecla_(club)","page_restrictions":"","page_counter":"0","page_is_redirect":"0","page_is_new":"0","page_random":"0.138629067445","page_touched":"20140614122811","page_links_updated":"20140614160654","page_latest":"65187865","page_len":"1736","page_no_title_convert":"0","cats":"Caff\u00e8_storici_di_Milano","cl_sortkey":"SANTA TECLA (CLUB)"},{"page_id":"3520484","page_namespace":"14","page_title":"Caff\u00e8_storici_di_Torino","page_restrictions":"","page_counter":"0","page_is_redirect":"0","page_is_new":"1","page_random":"0.615682962678","page_touched":"20140307161005","page_links_updated":"20140307161009","page_latest":"41136005","page_len":"81","page_no_title_convert":"0","cats":"Caff\u00e8_storici_d'Italia","cl_sortkey":"TORINO\nCAFF\u00c8 STORICI DI TORINO"},{"page_id":"1636642","page_namespace":"14","page_title":"Caff\u00e8_storici_di_Trieste","page_restrictions":"","page_counter":"0","page_is_redirect":"0","page_is_new":"0","page_random":"0.550633851681","page_touched":"20140307161005","page_links_updated":"20140307161009","page_latest":"41135979","page_len":"257","page_no_title_convert":"0","cats":"Caff\u00e8_storici_d'Italia","cl_sortkey":"TRIESTE\nCAFF\u00c8 STORICI DI TRIESTE"},{"page_id":"2678490","page_namespace":"14","page_title":"Caff\u00e8_storici_di_Venezia","page_restrictions":"","page_counter":"0","page_is_redirect":"0","page_is_new":"0","page_random":"0.068097578483","page_touched":"20140307161005","page_links_updated":"20140307161009","page_latest":"41135982","page_len":"67","page_no_title_convert":"0","cats":"Caff\u00e8_storici_d'Italia","cl_sortkey":"VENEZIA\nCAFF\u00c8 STORICI DI VENEZIA"}]}